KFC 新出果隻櫻花雞有無咩含意 ⁉️⁉️

⁉️⁉️

幾時下海？

樹蔭有一隻蟬